# python_labs



## Лабораторная работа 1.1

![1](img/img_1.png)

~~~реализовано
функция lensort
~~~

## Лабораторная работа 1.2

![2](img/img_2.png)

~~~реализовано
функция unique
~~~

## Лабораторная работа 1.3

![3](img/img_3.png)

~~~реализовано
функция my_enumirate
~~~

## Лабораторная работа 1.4

![4](img/img_4.png)

~~~реализовано
функция frequency
~~~

## Лабораторная работа 1.5

![5](img/img_5.png)

~~~реализовано
функция timer являестя декоратором над функциями 
with_for 
with_list_compression 
и with_map
~~~

## Лабораторная работа 1.6

![6](img/img_6.png)

~~~реализовано
storage.py
пока что реализовано без временного файла,
так же вопрос (?) а точно ли --key optional?
~~~
## Лабораторныя работа номер 2
![7](img/lab2.png)

